心儀對像呻dry，叫你介紹d仔佢識，你會比咩反應?

咩都唔好講
人大左就成熟，唔適合無心就離開

如果reply自己電話no./ig/fb比佢 會唔會太小學雞+唔好笑

佢鍾意你咪好笑唔小學雞囉

佢會當你講笑+無視

直接表白

我之前都會咁
想比佢知我dry

直接介紹自己拉，仲唸

隔離曖昧post教落
cap 自己 fb張相俾佢

樓主可不可以形容自己外表身高etc

自我介紹